如果4點記者會，以後所有記者都只問一個問題

721

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？